英國佬既教育係咪好失敗？

好多香港既官員，法官，公務員都係由英殖時代培養起，例如林鄭

但咁多港英時代做緊官既人宜家走去奶共，好多仲有英籍，英國佬既教育係咪完全失敗？點解教出咁多反骨人？

你講果班人英殖時期只散仔

英國真正重用又唔順中共個d已經比英國帶返哂本土，制返個d係歸順中共又唔太重要嘅人